lg g7 今年食哂屎

不思進取，抵死

佢個款同小米8 差唔多，但價錢差一倍

個相機真係

lg好野黎架

幾年前level

g4 v10 集體死底板事件後仲夠膽賣咁貴真係搵鬼買

當時個個都搶住笑人M額

而咁岩既 乜你又M額

執咗佢啦

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位
呢部仲垃圾啦

唔減價有撚人買咩
之前多人用都係等佢跳水式減價先買

lg等v系是常識吧

Instagram幾時出手機

你同早安兩條三星打手真係好煩

如果我係三星打手，我就話LG垃圾啦，用下腦啦

唔好咁on9啦好嗎 l同i都唔撚識分

LG垃圾

v其實幾好

自從無得換電，已轉用apple

相機廢
m 字額
細電
冇電換
得聽歌勁係冇用

上個禮拜去完韓國,周街都係廣告,已經搵埋BTS賣廣告,但係都係冇見過有人用

No need, ThinQ

無電換=自斷雙臂

無換電 相機廢 貴

見到呢個回覆以為去左三年前

G4 後唔敢再買lg

瀏海

G3之後己經冇再用過LG

好心佢賣少啲廣告 換粒好啲嘅相機 sensor好過啦

攞過V30，翻唔到轉頭

用過一次LG g4
真係無下次

屌佢老母 兩個月內燒左兩次底板

2018年 磚頭電話

其實我覺得前面幾好睇

後面就真係衰過屎..唔敢拎出街用

你呢d韓國牌子打手緊係反咗日本電話先啦

用落唔覺差
用左一個月, 幾好用

如果我真係收Samsung錢做打手，我點會反Sony先啊，Sony仲賣得少過LG，LG點都要反先啦，仲有如果我真係Samsung打手，我點會叫人買iphone啊，用下腦啦

如果唔係M字額，應該好多人買

G5個Idea唔錯 又唔做落去

神早Block晒 ：）
仲有啲咩咩首席打手
點知自己唔喺用個名嗰手機打飛機嗰啲

LG G7 真係堅唔掂，本身 specs 唔得，粒u 用唔到 top model 就加到10gb ram又唔撚咁做，最仆街係 android 7 之後好多lg有嘅嘢無晒同android8部部都可以玩 split mon 已前係lg 獨有

基本上自從LG換左手機部門CEO
啲Strategy出晒事
出埋個咩ThinQ系列多鳩餘，瀏海嗰下真喺笑死人
又唔喺冇Audience學埋啲大陸廠跟人加瀏海
部機咁撚柒仲要咁嘅價
啲鬼佬買OnePlus 6都唔會揀佢啦
個系統又順部機又平
佢哋又唔喺好理支那機
講真G6真喺唔錯嘅 如果唔喺用舊料

講真再比錢買配件係好怪

g6如果用835 真係好好

ThinQ系列最on9係全部software上嘅新功能會透過update喺v30度用到
真係搵鬼買咩

仲未計佢喺加拿大出咗隻G6 ThinQ
做乜鳩

冇計，佢係要早出，就一定得821

咁樣哂錢法 唔蝕就假啦

想要ips有咩選擇

用左一年s8+ 唔想再用oled

LG G7/iPhone 8

我用緊v20,依部應該係最後一部lg機,g6開始冇得換電已經唔會再考慮,寧願買部大電少少既機好過

v35 幾時會出？
發布咗幾個月都冇市售消息

粒U用唔到top model?

用821真係戇撚鳩鳩

點解而家d機轉晒oled

部s8+ 不同角度偏色 壽命又短永久洛印 色水好似怪怪地

但黑位好d

ips+ DCI-P3廣色域都好靚

Sony HTC Asus 咪用IPS

你較咗咩Mode?
我用Adaptive Display無事
因為OLED啲色靚啲

Sony就算啦，連最新嘅XZ2P都偏色

LG G7嗰mon都唔錯

Lg 做衰左個名姐。攪到冇哂人買
介面又靚。係倒水電
G3 2kmoon 宜家睇都覺得d 色靚
G5 用左兩年幾都冇話慢好多

係喎

都係adaptive display

雖然cover 14x% sRGB/113% DCI-P3係唔錯

但白色 點tune都無ips咁白

我仲要抽到偏綠s8+

點解唔攞去換嘅？
如果過咗保養，試下係呢到set下

係唔錯 但6.1吋 再拉長d 加上m額

感覺上比s8+細好多

我係呢到set完接受到就無去換

換完都未必唔偏色

之前我都打算買G7+, 不過比蛇叔講到話係垃圾， 我轉左買HTC U12+

屌你老母煩撚到

lg v30好強喎，日日返地盆袋褲袋焗汗滴水都唔死，已用半年。

利申 sony打手

v10用家表示LG永不錄用

永遠唔會再用lg電話

利申:用緊g5

換完應該無問題嘅，因為我買完到依家都冇事

換左g7+了

咁快手嘅，幾錢？

你換完咪當後備機囉

5998

雖然我覺得唔值

G6 3500入過2個月已經跌咗落2千尾
用係幾好用 18：9螢幕整埋隱藏虛擬欄順眼好多
音樂同相機都對得住佢個價錢 QuickMemo+係幾岩懶人用
不過V30同G7個價幾實下真係唔算抵買
LG啲機都用咗4部 再頂唔順都係佢售後服務 下部機想轉ip8+

G6換iphone 8+ 考古
換iphone X/ iphone 9啦

燒底版，不了

LG G6已經冇啦

夠用咪得囉 我未換G6都係用G4咋

呢部真係買 小米8 好過,差唔多樣. 如果唔介意背後SEND DATA 去北京.
SONY 果部設計唔掂,賣成七千蚊.. 粗邊已經係上一個世代產品, 重衰過 LG G7,

LG機係得韓水抵玩
千其唔好咁多人用LG呀
少d人同我撞機

g4同v10都得罪晒啲客啦
正常人食過屎，都要幾年時間消化先會唔記得件事

當初如果肯認g4 v10底板問題，相信唔會落得今日下場

個相機質素如何
利申用緊G6 仲癈過 pro2

三星唔比貨呀
xzp都比三星搞到delay到5月尾先開賣

呢班霉廠被三星玩弄於股掌之中

用大陸機都唔撚用LG

跌價王LG梗係等跌完一排先入啦

g6靚仔啲
唉其實點解唔可以一個樣出兩代真心唔介意
g7好怪

本身個OS己經寫得唔好, 但最緊要係前後相機, 你整堆台水賣番2,3000蚊又無所謂但佢又唔係, 如果呢方面一日唔同幾間大廠拉番近距離咩系都無得救, 唔係個個好似呢度某位巴打咁平時好少影相又唔會自拍. G7個自拍鏡頭仲衰停留友廠幾代前既旗艦級數, 想點?

唔好自欺欺人, 其他廠家半數選擇M額, 唔排除有人係咁但一定唔係主要問題

貴

其實G6當時係用S835就好

g7 拉長左 m額令兩邊邊框好粗

G系列 唔屌啦
G PRO系列又唔再出
我用開V10 V20頭頂個ALWAY ON 去到V30又冇撚左 ON撚9

佢唔改返返黎我唔會再買L豬

屌 又話可以唔要m字額
一開其他apps又出返嚟

v30冇always on display?
amoled出喺頂同出喺mon中間冇分別

而家韓水v30咩價位？

唔係跳水價邊個會買LG
賣廣告有咩用

如果V30, V35跌到 三千頭, 我即刻狗衝入啦

g5幾好呀

1.部機D電去得太快,基本上半日貨仔就玩完
2.同埋得番15%電就會關機(而家嚴重到40%就會關)
知道可以換電解決,但真係唔想再比錢LG,諗住8月換機)
3.有時個MON會有烙印情況

半日貨仔都冇
我部g5會 3、4個鐘內由100去到0

剩係粒cmos越用越cheap已經無晒興趣
又唔係平過人
明知你用cheap料扮上菜叫人點買得落

果陣用v10同g5粒電屎撚到，我以後一定唔會再用lg

平就話姐, 而家個價買三星好過, 起碼足料先

g3 之後以後唔買 LG 機

我就係貪佢係頂夠特別
加上v30個樣子都已經追貼左潮流 唔係咁想
覺得v10最好睇

g5電用左幾個月已經玩完

用咗2年
開心使用中

lgv30會唔會倒水電

same
放棄lg了
由p920用lg 到 g5
換電都無埋真係無咩優點可言

聽歌依然係android中手屈一指

食哂屎都唔減價？

個價真係痴線

g系列做壞佐 v系列跳樓平價都可以買黎用下

又唔見 samsung note 7 得罪啲客。
只怪 lg marketing唔夠錢 洗腦。

問題係LG成唔認有問題,當然你都可以話三星冇得唔認

BTW我依家用緊V20,都應該係最後一部LG啦
D電屎到仆街,我2舊輪換用左1年多D舊電已經叉唔足,有時一開機得88%
又有時仲有2X%電一野熄鳩左部機,有時冇帶後備電就比佢陰左一獲
同埋橫掂佢新機都冇得換電,又冇咩個人特色,可以轉得會

根本肯賠錢已經搞掂

G2 同 G Pro2 令到我變左 LG人
G4同V10就收左我皮了

吹漲部G2今時今日仲用得...

佢美國賣得唔差

冇留意lg 新聞
不過香港好多野都唔同外國

可口可樂贏百事
Visa 多人用過master
唔知點解

lg我覺得係電同鏡頭差啲
其他都好好用
介面順,moon仲靚過iphone

係香港唔自在

最近換左V30，電量真係有驚喜

部機好輕

唔係大陸機唔係M額又要續航力唔太差得V30, G7 M額續航力又麻麻
V35香港應該唔出，V40唔知會變到點
最後都係揀V30算

LG係G3 G4 V10 V20四部機到已經流走哂d客 救唔番啦

屌你老母燒完一部又一部 任你果陣部機吹到幾大都無撚用啦

電又倒得快 而家又無得換電 連唯一價值都無埋

當年買G5都係貪有得換電
雖然食電快
但換完就立即有100%
我當市場上有10%人好想要換電功能
你跟風內置電
連唯一的10%潛在客戶都無埋
都係果句
都無得換電 我洗撚買你咩

想當年 G2 真係神機

一定要換電嘅邊有10%，想太多
如果唔係一早通街G5 V20

其實一部機要換電來cover 電力係反智

個rom太差
同一隻game G6 跌fps u ultra 唔會
一間就執既廠出既rom都好多過LG

但係無可避免喎
根本部部都要尿袋

同埋換電輪替差電可以令電池衰退減慢

出左部新機 LG Q8(2018)

一街都係V20 喎, 我見D v20 多過 htc sony 加埋

多唔多過HTC SONY唔知，但冇可能一部機有10%香港人用緊。

lg v40 傳會用5 個cameras
利申 用緊v30 無投訴

想知LG 用耐左部機會唔會變勁慢？
因為想買v30s

LG影相真係好唔掂
張相可以自帶仙氣
鏡頭拉到最遠會太寬
搞到都唔敢幫人影相

用緊G6

會

我都係g6，wide鏡俾你影風景啦
不過主鏡頭又太窄

LGV30 相機靚過G6

lg香港市佔領第三

佔率

唔會